其實依家仲做警察嘅人係咩心態

真心想維護治安？？
但係又成日亂咁打鳩人
有免死金牌就蝦蝦霸霸 有牌嘅爛仔 專恰啲小市民
所謂嘅紀律部隊一啲紀律都冇
隨口都噏得出差佬嘅犯罪紀錄
知法犯法 正一垃圾
如果只係貪埋嗰啲死人福利而甘願做奴隸 出賣自己嘅人格
真係一啲尊嚴都冇
唔撚配做人
正一垃圾警犬

屌你老母留名

早幾年有份報章講全球社會嘅人加入政府工或警察嘅喜愛情度。長話短說嚟個總結：得華人社會先鍾意；理由：權力！

為咗休班

On撚9

休班做啲咩呢⋯⋯

20000蚊又唔洗學歷

當值警=休班匪
咁你話休班做咩啦

強姦都唔洗坐監,有邊個唔想做?

唉 好心就唔好比啲垃圾偽進仔做啦
一睇就知問PPRB嗰個係垃圾偽進仔啦

milgram experiment

叫完免費雞再拉人